［行動］每逢星期三四晚都係全民文宣日

經過動議

動議 星期四晚做全民文宣日

我希望巴絲都要係星期三四晚出黎 貼文宣
同香港人講

五大訴求 缺一不可
清算黑警 刻不容緩
港人治港 理所當然
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

Q. 點解要星期三四晚
A.因為星期一二係賽後檢討&休息
星期五好大機會有集會

Q.係咪剩係星期三四晚先貼文宣
A.唔係 每日都應該update 但鑑於有手足被藍絲打 所以我覺得有逼切要多人一齊出黎貼文宣

Q.出黎有咩做
A.係非私人地方貼文宣 / 搞放映會 等，需要各位 保護貼緊文宣既手足

認同請推

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

時間為9-10pm

日日都係文宣日

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛

推

push

10 點狂叫都可以成習慣
6~7點齊做勞作有咩問題

香港人權與民主祈禱會
2019/09/08
1330-1830 遮打花園集會
1400起 流水式自發上美領

*遮打將收集香港人權與民主宣言聯署
*美領門前將設宣言連儂牆

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

屌 係咪冇人理行動post

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

推呀